我開始認同啲死五毛 好灰

Q:不如投降奶共算啦
A: 你咁做對唔對得住手足

Q: 咁應該點做？
A: 兄弟爬山，各自努力

Q: 做任要人呀！
A: Er.... 文宣唔夠，推！文宣組！

Q: 做任要人呀！有埋文宣
A: 兄弟爬山，各自努力
人人有唔同包袱，唔得閒

屌黃店就出盡力屌，做任就唔撚見人，我夠膽講，而家做任既人唔多過二千

生產力=戰鬥力，你哋明唔明

話明各有各做，唔好鬥黃

做任都叫鬥黃 咁咩叫freeride

直係唔準屌人唔做囉
要虛心勸喻 冇老馮

分化狗
又鬥黃
五毛
Mon po狗
拉

幫你諗哂連衛兵會點覆

黃絲和理非手足：
日日食黃店

勇武：
等坐監

24小時限定任務
[抗爭一週年]大鑊!原來今日有個好緊要嘅行動未做!

twitter其實好多人自己上
同埋有部分唔鐘意呢類好似網軍式任務

Twitter 係例外啦，因為有手足建議左新方向，就係真係去玩twitter

但tvb, 推三不投，之類，其實佢哋好辛苦，被人freeride

又係你，好有動力

五毛大哥，我真係開始認同你哋 好灰

想講真心話？
問咗黃衛兵未？

其實你哋五毛，係咪本身黃，之後死咗心，睇唔起班黃絲

做任都會送頭？

我認真問架屌你

嗱，我唔信五毛半夜要開工，姐係你唔係五毛

肯定以前係手足，之後眼見黃C咁廢，黑化做左仆街

喺連登講真話就係仆街

由上年5月已經係咁
一早知會失敗同變人血饅頭

認真，而家仲大把機會，不過要自己爭取

認真答你 係有人會因為灰心或者被屈毛而變成所謂五毛
亦有班人係睇唔過眼連登一言堂專登嚟搞事玩膠

老老實實 單單打打 已經黑化 唔諗住再幫手

都唔係手足啦 有咩所謂

好懶

自己做自己覺得啱嘅嘢囉
唔係吓吓要人認同嘅

其實你知唔知咩叫freeride

有啲時候我都認同 佢地講緊現實 但連登偏偏唔想面對現實 講真話會俾人以為放負 同埋深黃盲撐粉同黃衛兵太多 拉低曬黃既質素

休息下啦自己
條條戰線都要人
好難條條戰線都有人嘅

成日屈毛我都灰啦

你勸左幾多個？

Tvb 戰線200左右咋
呢度是但一個po都多過tvb戰線手足

你份人咁唔堅持
咩人都睇你唔起啦

不鬥黃 乜柒都唔做都係黃

我自己會做任，因為係基本

但真係唔浪費時間叫其他人一齊做

事實上係，你已經冇時間。
而且黃C唔係冇，而係只鐘意「恥笑」、「批鬥」、「𪊴功」
戰線真係要一萬以上，而家得幾百。

tvb 就算得100幾個我都照做
因為我唔會放棄

Twitter 任就少d時間做
不過見到就會rt

成功嘅人就係唔放棄嘅人

垃圾標題
內文值得思考

冇錯，就係要全民皆兵，咁我想問，
咁有幾多人真係有做自己覺得啱既野？

唔係逼你玩twitter / tvb, 咁你咪選擇自己有passion覺得好玩既戰線lo，事實上冇人真係咁做

之鋒就係例子
如果佢冇用幾年時間打國際戰線

手足中大poly嘅血淚就未必會咁有效出到成果

我唔係放棄做任，係放棄叫人做任

facebook tvb戰線

連元朗祠堂都拆唔到啦
光復香港? 只是口號

我唔信咩泛民打手既，冇盲撐wo

你以為我冇試過？

係囉